# WEB-разработка на Python
## Django Models
Задание №7

1. Придумать предметную область и расписать по ней 3-4 модели (обязательно
использовать связи foreign_key и many_to_many)
2. Написать 10 запросов к вашим моделям и оформить отдельным файлом на
уровне проекта (прим query.txt), где будет текст запроса, непосредственно сам
запрос и полученный вывод)
___
Задание №8

1. Для созданных моделей написать вьюхи (функциональные и на основе классов),
прописать для всех классов свои урлы + добавить шаблоны (не создавать под каждый
тип представления свой шаблон, использовать один на два вида)

